一粒石都冇既thanos實力去到邊？

夠唔夠hulk打

遲到入場

重睇

本身唔係有一粒咩 重咩睇

唔用都贏

冇記錯一開始已經有power stone

專心啲 重睇啦

關粒石咩事 重睇喇

點撚知 但漫畫好似冇石都可以單拖收晒班avengers 皮

一開始用格鬥技單挑咪打柒左hulk囉 都無用石

無石既thanos壓得住烏木喉 實力唔會差得去邊

black order全部加埋都輸